五等分的垃圾終於完啦,開個post紀念我近兩年最愛既玖玖,同埋睇下仲有幾多玖黨

同大家介紹,我老婆

四葉護主犬：you're welcome

老婆資料：

姓名：中野なかの 三玖みく
身高：159cm
體重：五姐妹全員共250kg
生日：5月5日
代表色：青色
擅長的科目：社會
喜歡的食物：抹茶
討厭的食物：巧克力
喜歡的飲料：綠茶、抹茶蘇打水
喜歡的動物：刺蝟
喜歡的節目：紀錄片
每日的習慣：占卜

好少睇一套作品會咁中意一個角色
三玖真係好可愛

我部機全部都係玖圖咁濟，一陣放

Up住咁多先

準備騎劫

咁L多四黨

本人留名

作為贏家四葉，簡略四葉既行為：

對於唔想同渣風有太深入感情，
同渣風講喜歡你
奶渣風面上Cream

在五月之森為一花開導後，
68走去kiss渣風
京都之旅不遺餘力幫39而揭穿降智黑化一花

在123和解後亦了解123對渣風有意思後，
走去搵渣風一齊做班長
學園祭再去偷吻渣風

當渣風選4後，
因為心結太大而保留渣同追求去同二乃道歉，因為渣風選佢
之後經過39開解後，希望得到二乃認同兼祝福

結論：四葉真天使

垃圾袋

樓主個白卡佬
話我老婆係佢老婆
佢都on99
連登個五等分post都係我開先架

師兄，咁無人續到我續post姐，上個post原本開39點知俾人搶左，咪自己另開law

正

其實我係由蛋包飯個刻開始變玖黨架

我由佢叫風太郎負責任個畫就開始中意佢

其實若果係出面個D普通回合制呢，呢套就唔會再追。但春場一路都無令三玖戲份減少，而令我一直係咁追住三玖

五分一個玖黨留名
五子喺故事入面 三玖嘅成長係最大嘅
雖然結尾寫得唔好 但自卑>成長>搵到自己真正鍾意嘅嘅嘢呢條三玖主線係寫得唔錯 可以話係本作最穩定嘅一條線
邂逅>單戀>追求>失戀>接受嘅過程亦都係完整而健康嘅
兩樣加埋作者個女出世前嘅作畫力可以凸顯三玖嘅魅力
三玖生性興奮玖黨倍感安慰

P.S. 一年幾前買嘅鐵三角ATH-WS660BT已用爛耳綿

結尾若果無同二乃夾硬緊放埋一齊,搞到最高分但唔入U同埋最後唔係唐伯虎,而係116完會更好

最高分唔入U我覺得冇問題
佢搵到最想做嘅嘢唔使入大學 咁唔入大學都合理
唐伯虎幾十話前講有幾套婚紗已經預咗

有幾樣前期做得好嘅嘢 揼大咗讀者嘅期望
睇到中段甚至覺得係神作預定 無以為繼真係好可惜
1)前期冇休刊得嚟又作畫穏定
越後期崩壞越勁 有時候真係寧願佢休下刊好過
輝夜作者休刊去完印度之後又高質咗
佢就寧願出d未完善嘅新一話都唔休刊 我都唔知當佢(+責編)要求低定要求高好

2)五姊妹角色分明各有特色
一花黑化失智 四葉後期唔識處理係最大嘅敗筆

3)設定仔細 多伏線
後期伏線收得唔靚(部份甚至冇收)
風太郎後期唔夠內心戲去justify佢嘅選擇 佢肯俾啲掙扎會好d

垃圾END
比狗睇啦
屌

其實當初一花黑化扮39，之後二乃開解令我一路以為39就係新娘。雖然都係贏家，但三玖最後有種輸得莫名其妙既感覺，可能同渣風之前無任何交集，其實玖黨係可以拎84作結對比125己經好好。不過如果39再自私少少86唔爆四姊妹助攻，就經己贏左，只可惜無如果

LM

三玖天下第一

其實天下第一個term點黎?

收皮la,諸葛心機婊,依家日本人氣二乃都超埋四葉

已經扑臭所有四黨

多得春場

渣風

講垃圾應該未夠 我們真的學不來比

以前：神作啊
而家：浪費時間

推到3月9，希望多D玖黨見到

遲D有心情再補返39劇情同成長

趁住有少少心情就出下玖玖既背景啦

中野三玖係短篇入面係一個孖辮而用一排劉海遮住前面對眼，短篇入面的確係最少人喜愛既類型(其實個look我都麻麻)。但當春場改變左造型就出事啦據說春場係五子入面最後改變造型到依家個look，將前留海孖辮改成長髮分兩邊造成容易遮一邊眼，再加上黑絲同吸金鐵三角耳機。我諗春場都無諗過三玖會咁紅當然啦，春場之後話好後悔加耳機，可能導致春場無愛既原因

遲D不定期更新

幾時出呀

起碼年底掛

你瞓醒未

same，窗邊果下真係好正

次次黨爭番完結就多癲狗出現

等陣先訓

癲得幾耐

支那個邊未完就刪左post,我呢邊完左先開

好雞feel...

因為依個po 比39吸引一口氣睇哂
好鍾意39
睇到84 以為39 贏左

正，最愛希巴

成功拉到一人入黨，雖然完左

依家個心哽住哽住
當84接翻結婚就算

咁睇都得既，事關京都之旅同學園際個結構無乜分別又係其中一個降智、五選一、最後姊妹都係埋一齊

㚖G一隻

你都係

屌老母臨尾咁樣,不如全部娶哂啦,4葉都唔介意啦
旅行時扮傻屌撚哂佢地啦仆街
期待本子

結局真係好仆街

男主同邊個結？

後宮結局即係
去個一夫多妻國一次屌哂佢地啦

要後宮學to love 咁，結婚把撚咩

四葉

好啦，決定將三玖劇情全套斬開四截黎講

第一：由開頭至林間旅行(由1至32)
第二：由回憶至五月之森(33至68)
第三：由兼職至京都之旅(69至87)
第四：學園祭(88至end)

等我逐格慢慢睇完再慢慢寫

首先黎到第一部分，亦即是動畫由第一話至三十二話劇情(個人非常唔推薦動畫)。呢個時期的而且確係三玖擔大旗兼打頭陣

頭幾話由渣風被二乃落藥後，渣風無計可思下放出一條日本史題，而三玖答完之後就俾渣風趁虛而入既(授課)機會，點知39放出左個渣風答唔到既問題之後第四話就死纏難打咁追住三玖，跟住就到五等分第一個重點，五姊妹其中一個做到，其餘人都可能，加強三玖自信之餘又令好感爆滿(要對我負起責任.jpg真係好正)。接住又係另一經典，二乃設法將其餘四子駛開渣風，但駛唔開三玖，就黎第一次二三料理對決。雖然輸左，但渣風話唔覺有問題就帶過左啦。之後就不停護住渣風，其中切腹.jpg更被改成天下第一標語。

其後到煙花回合啦，不過三玖戲份都唔少，首先同渣風講述二乃為何對煙花執着。之後雖然相偶後被渣風嫌重又刻意保持距離，但都能給予包容。之後經理人認錯三玖成一花，令渣風不得不承認同三玖關係。

之後要去到渣風再次上門補習，三玖先有較重戲份，到渣風因為三玖提起擇偶條件及提起大家興趣而寫低三個喜愛對像條件，好遺憾三玖一個都無之後讓埋將床俾渣風仲誤打誤撞俾39 A埋上去，之後居然俾渣風蒙混過關

考試後，三玖己經不停開始為渣風煮食，煮可樂餅煮到撑爆渣風(點解撑唔死)。到林間學校之前，三玖問點解喜歡人就要係一齊交往，之係因為幫一花拒絕前田，而將一花推俾渣風(坑埋自己)。到最後一日，渣風向39又帶出套野第二個重點，五子唔應該係平等，而係去追求公平(呢個又係84坑自己)。三玖之後仲傻傻咁諗渣風有兩隻手，同一花一人渣一隻

chicken

你自己叫黎食

頭一部分確實係三玖主場，頭幾話己經將三玖既魅力展現出黎，大部分人係第四話就成為玖黨同渣風一齊互勵互勉既師生關係，又好快因為渣風既說話令三玖好感max。雖然第一個引狼入室係四葉，但三玖係第一個幫助渣風能夠教導五子既關鍵人物初期作為一個情竇初開既少女，對愛情不太了解而自己又鐘情於人既感覺。

黎到第二部分，雖然係二乃發威時刻，但三玖都有唔少重要部分

首先，渣風出院後，三玖雖然就同一花一樣想約渣風約會，但係心態上係比一花更加肯定(雖然都係俾4葉搞喎左)。跟住到一三場合，一花想助攻戲飛三玖，但三玖想靠自己。當一花要照顧經理人個女既時候，被要求玩辦公室扮演遊戲。當中一花同三玖有著鮮明對比，一花對於渣風仲抱有猶疑不決既取態，而三玖係好明確知道自己喜愛渣風邊度，遊戲入面仲非常進取。

接下來到最後一次到岳父家補習，因為二乃三玖嘈起上黎導致補習不歡而散，最後得三玖同渣風搵二乃同五月。由於渣風太心急想用金太郎但衰左，之後三玖主動揾二乃去勸服二乃。由於二乃因為五姊妹各自喜好性格分岐越來越大而不安，而三玖嘗試接受二乃喜好。之後二三兩人尋找紅綠茶分別亦帶出為何五姊妹分岐，三玖就係幫二乃剪髮兼昇華既經手人。

最後黎到末期考試前，因為岳父唔滿意渣風而五子搬左出家，但係五子同岳父作出一個合格承諾。但係考試前，三玖仲不停咁逼渣風食朱古力，而又不停咁整。再者，係考試前仲同一花講若果最高分就向渣風告白，奈何最後以兩分之差輸左

直至五月之森，三玖因為希望同渣風脱離普通父子關係，而希望渣風「親自用愛」黎認出自己。(雖然鞭屍鞭到尾)

總結第二部分，三玖雖然被二乃連續直接表白既光芒搶去，但三玖對於自己喜歡渣風既地方確實比一花明確。再者，三玖為左渣風能夠求經常對着幹既二乃教整朱古力而低頭，又將渣風對小孩講「失敗乃成功之母」記在心。雖然拎唔到第一，但好快就用「用愛認出」黎證明自己。雖然到最後三玖都係沒有直接表白，但除左呢樣其實都作出相當多既攻勢

老婆請息怒，近排唔太得閒

對於第三、四部分，雖然玖玖劇份少左好多，但都有唔少值得留意。

從五月之森之後，一花表明其餘四妹要去做兼職幫手付房租，在蛋糕店與二乃爭奪戰入面，雖然最後都輸左，三玖都決定係隔離面包店做。幾經辛苦，終於由不懂料理到整到一個正正常常既麵包直至京都之旅，因為一花扮三玖既關係，令三玖又自閉返。最後有四姊妹間接助攻下，三玖都叫做向渣風半告白左。

雖然三玖京都之旅後都因為四葉回憶而形成無乜三玖回，三玖係京都之旅後肯定自己之後，己經同二乃一樣咁積極接近尾聲仲幫助渣風去教一花直至水族館向渣風坦誠不上大學而去料理學校。雖然經選妃後輸左，但都幫四葉解開心結同放低自己戀情(122將呢樣打破可以唔理)

三玖係京都之旅雖然一直被一二食住，但因為一花扮三玖而造成二乃去開解同一花暗地裏助攻。雖然太着重公平關係，導致告白左都要收返(不過其實咁贏都老尷)。一花後期因發展問題而三玖亦去幫助渣風教一花，亦睇得出玖玖不計前嫌而去幫一花。最後雖然輸左，但最後亦幫助勝者既四葉，可見其心胸廣闊。不能同渣風一齊，但都因為呢段戀情而肯定自己(122春場同我食屎la)

遲D講埋三玖人設特色、成套作品定位同其餘四姊妹既互動

LM

進攻的三玖

好啦，跟住講下三玖係呢套入面個角色定位

作為五子入面排第三，作為五人入面為一一個文靜既角色，比起其餘四人性格更加內向。對比姊妹其他獨立專長，三玖更加被比下去再者三玖兼具備無信心同無口，令佢係劇情上一波三折

不過，由始至終三玖都係無因為一波波挫折而放棄。雖然京都之旅係有自閉一排，好多人亦唔明為何三玖要向一花道歉。我係呢度要為三玖作出少少澄清，由三玖因為終期試成績令三玖卻步，從而希望同渣風脱離師生關係而建立「從愛認出」既特殊關係，兜足一大個圈到最後都係被打破同一花講既對唔住可以從兩方面睇，第一，三玖初期係有試探同激將去睇一花對渣風有冇意思。第二，三玖道歉係因為自己自信不足而做好多野去證明自己而令一花難堪。

若果要講三玖其他優點，就係非常了解其餘姊妹同非常明確自己喜歡事物及目標(縱使目標未必正確)，而三玖亦係五子中唯一一個為左自己喜歡既人去努力改變自己。最後雖然得唔到渣風，但肯定左自己同建立到自信，亦係五子少有緊扣返初期「成長」個設定

趁住未到3月，發表埋玖玖同四姊妹係劇情既關係啦，

一花：前期一花的確係同三玖處於兩難狀態，既又助攻三玖又對渣風有好感，雖然中期因為俾春場降智而去背刺三玖。但從結果去睇，一花真係為左俾三玖成長而變成工具人。

二乃：基本上由頭到尾亦敵亦友既狀態，打生打死之餘又會體諒而去開解對方。其實由茶葉個話己經開始說明兩者不同，到蛋糕兼職顯示兩種不同既心態，其實二三實質根本上分別不大，只係礙於性格不同所至。

四葉：雖然本人對結局非常不滿而好憎四葉，但四葉的確係有係京都之旅前同初期幫足玖玖。去除京都之旅外，交集真係好少，但值得一提，每當四葉放低喜愛既事物(包括渣風)，三玖都愛得徹底

五月：同五月劇情交流最少，亦除左初期借耳機同五月之森66尾段，基本上交流極少

本身棄左 80話一口氣睇到結局
其實幾易估係四號
但最尾個三十話真係
似收唔到尾

一黨

三玖世界第一

三玖守宙第一

39真係好正 成個氣場都唔同

今日三月三女兒節但無時間出總結，出張圖先

303672
畫得靚過春場後期好多

無睇動畫,依套d h漫高質到

趁住距離3月9日仲有少少時間出住D總結先，三玖雖然最後得唔到渣風，但角色塑造同劇情都係五子入面最為完整，亦係唯一一個顯著改變同成長既角色，就算後宮既敗者角色當中都係少有。

劇情方面，三玖可謂困難重重，但三玖亦都能一一克服由渣風三個喜愛條件完全成相反之後，嘗試考第一決立自己信心點知俾一花過頭幾經辛苦再用67立定特別地位，點知由京都之旅鞭到尾再到尾段學園祭解決埋男女糾紛問題，最尾116確立自己就經己完成渣風三條件兼同初期自己形成對比

成套故事三玖除左解決自身問題，仲解決唔少姊妹下既問題由二乃對於五子既喜好個性產生既不安，幫助渣風後期教一花令一花可以事業學習兼顧，最後解決野四葉心結。

所以單以劇情黎計，三玖係真正大贏家

遲D得閒補埋三玖係成套入面角色性格設定、轉變及魅力所在

其實同三玖本篇差唔多，只差半步而己

趁住仲有兩日到3月9，就黎最後既三玖角色總結。

作為開場角，三玖確實係發揮左吸引大部分人既眼球落呢套作品。基本上好多人睇呢套作品，捱唔到頭幾話就變成玖黨，所以玖黨基數咁大。

以後宮作品黎講，作為文靜既角色亦佔唔少，相比起其他類近角色，三玖仲有為數不少既缺點。無自信、無體能兼無廚藝，但加左呢堆缺點就更顯人性化之餘又俾到D毒撚宅男既相似之處同認同感但三玖有著對喜愛的事物執着係非常明顯，由第二三話就顯示對戰國史既熱愛。再者，三玖亦係一位主動進攻既角色，由前中期不停暗示式進攻(其實都幾明顯)，到後期主動吻落去

如果要講三玖除左黑絲外吸引人既地方，就係性格方面。雖然無自信係一大缺點，但三玖係非常了解姊妹個性又敢於對自己心愛的人作出改變，呢樣亦都係我最愛玖玖既原因。直到後期，三玖京都之旅原諒一花之後仲幫渣風教一花；連由頭幫四葉到尾既五月都唔係負責幫四葉解開心結，而係由頭攻到尾既三玖，最後116同之後二乃反應做對比，可見其包容之心幾大亦都係五子入面唯一顯著改變同成長既角色

臭G69

你都係G

G你老母
J隻電子G

你個名唔係電子係真人

正負皮加埋成39

終於等到3月9，三玖天下第一

樓主自閉fced

???咁咪姐係佢地五姐妹身高係未夠160嘅情況之下重50kg?

可以理解嘅，因為巨乳啊嘛正

好多年啦

更新未

過左三玖日，睇下動畫出左會唔會有心情更新